冇野做又開台打下芒亨

入黎Carry 下樓主

推一推

Pushhhhh

唔duck

Bon jovi唔撚得！